好 心 未 諗 好 食 乜 就 行 埋 一 邊 啦

唔係話要你好似食澳牛咁樣3秒講哂

但都起碼知自己嗌乜先啦

條隊咁長 個餐牌細佬仔都夠時間睇啦

屌你老母收銀問一句你就答一句

咁不如收銀幫你random揀個餐算鳩數啦

飲涷定熱都要load 5秒

雞排牛排個d不外乎配強腸仔火腿餐肉架啦

仲夠膽死問人有咩配，成幾廿歳人第一次食快餐店呀？配舊花膠俾你好唔撚好。

咪就係你D仆街搞到打蛇餅囉

係
試過係kfc排隊
間嘢個設計已經on9，收銀同夾嘢食同一個人
前面條友問：有咩係冇咁熱氣㗎？可唔可以要兩舊上脾？原味辣唔辣
我屌，食k記都挽撚左成分鐘先捨得落單
條隊咁撚長你又掛住挽電話 好心一早諗定食乜先啦